QS 大學畢業生就業吸引力排名 2018 港大打進前 20！

亞洲大學排名：

1. 清華大學 (世界 10)
2. 東京大學 (世界 14)
3. 北京大學 (世界 15)
4. 香港大學 (世界 20)
5. 早稻田大學 (世界 26)
6. 复旦大學 (世界 27)
7. 新加坡國立大學 (世界 30)
8. 浙江大學 (世界 38)
9. American University of Beirut (世界 41)
10. 慶應義塾大學 (世界 45)

?. 香港中文大學 (世界 77)
?. 香港城市大學 (世界 121-130)
?. 香港浸會大學 (世界 301-500)

鏗哥搵到工未

未
讀埋個 master 先

CityUHK

返CXP啦你

where's HKUShiT

BTW HKU 上年第 18

HKU:
18 > 20

CUHK:
125 > 77

九龍塘CU呢? 捐左錢未?

you really believe in this ranking??

John Hopkins Uni: 64

Where is IVE

嘩，中大好撚勁呀，大躍進！！！
見到港大車尾燈未？

就職早慶一定好過帝大啦
除左東大

即係好似city成日話排名高過cu, poly
香港人心目中，cu點都唔係第2就第3
幾時輪到city

City幾時成日有話排名高過CU
Source?

有po講QS2016, city高過cu

日本
東大 => 京大 = 慶應 => 早大

QS Ranking is now in 2019 already...

原本排得仲高
不過有樓主呢啲白痴仔拖低晒個排名
樓主畢業已經25歲
就業吸引力？ 貪佢夠老咩？
定貪佢用人地雙倍時間先畢到業？